聽朝每區人幾點等 邊個站等？

資訊好亂 我想聽朝早起幫手 應該要點幫 邊到聚人先岩？？？
利申天水圍人

推

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

[集中討論]0730鑽石山地鐵

上車唔落車有用d 定係阻開門有用d

西鐵有冇post

班暴徒上車霸位
仲有千千萬萬嘅車

但係塞門
車又唔開到
上個站架車又嚟唔到

利伸：暴徒可恥

西鐵有！！！
大西北既牛牛全部同我入哂黎！！

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

做教育請唔到假 幫幫手 返好早

唔該巴打 會幫手推

玩唔玩龍翔道？

唔可以咁講
如果人夠多
唔洗15分鐘就塞返上閘口
仲要唔犯法

香港站九龍站

我呢邊7半左右

北區人會出沙田

港島人去邊度幫？？

呢度邊個凌晨直踩落港鐵車廠，巴士車廠？

好似7點3 元西

去炮台山係無能用，d人只要一去到港島你就阻唔到去翻工，上面仲有巴士電車

要塞油塘，尖沙嘴同九龍站三點

手執一大舊blue tag
任可一個站你都可以做一個香港人

金鐘 炮台 來回來回

detail plz

on9 上黎講? 想接人返工?

各區既手足最清楚邊到係交通樞紐如果各區都有小意外 區區都有 聽朝大家返唔返到工呢？

盡早啦 岩岩發完夢 應該聽朝6點醒

荃灣人表示好驚

惟一無不反對通知書

Push
應該得返私家車

炮台山站, 人地咪講左囉

係啦...我都想知.....
係時候做明天既文宣呀

唔使驚
香港係有遊行示威嘅公民權
無不反對通知書唔代表犯法
除非係講明「反對通知書」

一齊抗爭落去！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

沙田邊度有早場睇？

有無美孚手足?

我都想知
利申 住黃大仙

沙田新城市巴士站有無早場睇？

東涌線

push

推 聽日罷工

港島英皇道同東區走廊一定要塞！

港島英皇道同東區走廊一定要塞！

港島英皇道同東區走廊一定要塞！

希望港島司機幫幫手

sick leave 去遊車河

美孚 南昌 調景嶺 中環 金鐘 九龍塘 大圍 紅磡

推推先

960、961 呢？

元朗一塞就成個大西北用唔到西鐵

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

元朗有
[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

屯元天西鐵站一定要成功！

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！